\documentclass{beamer}
\usepackage{isabelle,isabellesym}
\usepackage{mathpartir}
\usepackage{array}

\usetheme[deutsch]{KIT}

% further packages required for unusual symbols (see also
% isabellesym.sty), use only when needed

\usepackage{quotmark}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{amssymb}
  %for \<leadsto>, \<box>, \<diamond>, \<sqsupset>, \<mho>, \<Join>,
  %\<lhd>, \<lesssim>, \<greatersim>, \<lessapprox>, \<greaterapprox>,
  %\<triangleq>, \<yen>, \<lozenge>

%\usepackage{eurosym}
  %for \<euro>

%\usepackage[only,bigsqcap]{stmaryrd}
  %for \<Sqinter>

%\usepackage{eufrak}
  %for \<AA> ... \<ZZ>, \<aa> ... \<zz> (also included in amssymb)

%\usepackage{textcomp}
  %for \<onequarter>, \<onehalf>, \<threequarters>, \<degree>, \<cent>,
  %\<currency>

% this should be the last package used
%\usepackage{pdfsetup}

% urls in roman style, theory text in math-similar italics
\urlstyle{rm}
\isabellestyle{it}

% for uniform font size
%\renewcommand{\isastyle}{\isastyleminor}


\begin{document}

\title{Konstantenfaltung und -propagation für eine WHILE-Semantik}
\subtitle{Typisierbarkeitserhaltung}
\author{Sebastian Ullrich und Fabian Ruch}
\institute{Lehrstuhl Propgrammierparadigmen, Theorembeweiserpraktikum: Anwendungen in der Sprachtechnologie SS 2013}
\TitleImage[height=\titleimageht]{isabelle.jpg}

\begin{frame}
	\maketitle
\end{frame}

\section*{Inhalt}

\begin{frame}
	\tableofcontents
\end{frame}

% sane default for proof documents
\parindent 0pt\parskip 0.5ex

% generated text of all theories
\input{session}

% optional bibliography
%\bibliographystyle{abbrv}
%\bibliography{root}

\section{Erfahrungen, Feedback, Statistiken}

\begin{frame}{Erfahrungen, Feedback, Statistiken}
	\begin{itemize}
		\item Die Logik erweist sich wieder als gemeinsame Grundlage der Mathematik und Informatik
		\item Endlich formale Beweise im Gegensatz zu den informellen Beweisen sonst
		\item Das interaktive Erarbeiten von Beweisen macht Riesenspaß
		\item Wir können und werden dieses Praktikum voll und ganz weiterempfehlen
		\item 10 Theoreme, 28 Lemmata, 5 Korollare, 3793 Wörter in 727 Zeilen, 28 Commits
	\end{itemize}
\end{frame}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
